中國或成最大贏家

2020年，共產黨準備稱霸世界嘅關鍵年份，一個肺炎絕地反擊，佩服...